有無可能先撤離機場再重返

重組文宣 定日子重返機場
例如依家呼籲撤離機場 比旅客離開
比兩日時間旅客離開
然後8月16 17 18繼續
18號遊行同機場同時進行
重申五大訴求
用文宣係外國網站解釋行動

11號一晚時間可以令12號咁多人入機場
做到出嚟嘅效果
我覺得係因為大部份嘅人睇到嘅血腥畫面
睇唔過眼 好嬲先出嚟

香港人好善忘
旅客係唔可能喺兩日時間走
況且每日都有人入嚟香港

....9 up